女仔話鍾意男仔玩運動係笑話

香港社會只當運動係娛樂
同打機差唔多
啲女話鍾意男仔玩運動
只係間接話鍾意大隻仔
玩運動嘅時間都係留翻同佢拍拖啦

樓主講得好！
咪就係

大隻仔有咩好
我出街見到大隻仔都9成當左佢係狗先

樣柒身型點都係柒

真心話係
女仔話鍾靚仔玩運動 (當然有D相對鐘意肌肉男 咁樣可以唔洗咁高分)

大隻仔都9成當左佢係狗

今日的我打倒昨日的我

女仔鐘意男仔玩賓周

DLLM係真係佢嘅相定係移花接木